疑似wechat騙局

手法層出不窮

仲洗諗..

自推

根本係騙局 仲疑似

條女係咪話你幫完佢打發佢老闆，之後佢會自己比番錢你？

佢話佢經理報好財務就會拎張一次性提款卡出黎 比返曬d錢

三唔識七
一問你借錢
就肯定係騙局

咁都疑似